【請各位善用游擊戰略黎打贏班撐警廢老】

1. 點解佢地咁多人？

- 收左錢
- 放假
- 追星

2. 佢地目的係咩？

- 挑釁我地
- 令我地反擊比人拉、比和理非屌、比傳媒寫稿

3. 點樣應付佢地？

- 敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。對住呢班有絕對勢力去攪事既人，好應該Be Water立即撤退。

- 第一，佢地有警犬幫，無論我地夠唔夠人，情況都對我地不利，任何一條戰線有人被拉都唔值得。

- 第二，佢地都係一班廢中廢老，無我地咁好力氣長期抗爭，平日要返工，放假都唔會日日出黎攪社運。呢家就係要同佢地鬥耐力。

- 第三，派錢既活動攪得幾多個，除非藍營同我地搏命玩長期派錢，如果唔係呢啲性質活動好快就收皮。

總之，佢地一進場我地就退，咁佢地就無攻擊目標，紅媒亦無新聞可做。 然後班廢老返屋企、返工既時候，就係我地進場既時機。

大家萬事小心。

推 唔該手足們唔好同廢老正面衝突

對唔住咁落去真係唔得 唔想再見到多一個人斷送自己生命

大家有無玩過世紀帝國？（發夢想整隻Game)

push

推呀

Push

同意 exactly 唔好理佢地 好快收皮 大家忍下 唔好中計

班廢老都就快死，我們有的是青春
各位加油！

依家出去反包圍係每一個抗爭者嘅義務，否則你哋就係見死不救嘅冷氣軍師。

其實有咩證據證明佢地收錢？
利申唔係分化
只係唔想執佢地口水尾

告班廢老犯左傷人罪

佢地唔會永遠成班出沒，單頭廢老就大家識做。好好關心老人